點解音樂台會有泡菜音樂係到

由幾時開始大家開始接受泡菜音樂
出面就有小學雞玩膠po
音樂台就比泡狗入侵
連登質素真係越黎越差

Agger

泡菜撚即刻入黎負皮

劣幣驅逐良幣

擺低負評就走
無野駁啊

狗也不屌泡菜音樂

泡狗入黎講下野

麻煩快手開個垃圾台比班泡狗討論
見到就嬲

認真覺得泡菜語好嘈
唔明有乜好聽

泡菜歌好洗腦好煩
啲歌又成日係到鳩叫
根本就係啲弱智先會做泡狗

泡菜語嚟嚟去去都係"寵寵寵"
admin不如將啲泡菜音樂post搬哂去寵物台啦

咪就系

岩岩我打999報左驚話班韓狗入侵禾地音樂台喇

班差佬話會跟進, 各位CHING論放心

系你老母

成板都係泡菜音樂
連登/高登仔幾時開始轉口味

Bok 5 dou

泡菜撚再喺音樂台開po就全部仆街含撚死